無知問寬頻拉線問題

一手新樓，所有房同廳都有lan port

屋內所有lan port係咪都有暗喉相通？我可唔可以router放廳，出返條lan線插去廳個lan port，到房度個lan port出返來插電腦？

如果可以，裝寬頻個師傅可唔可以幫我整埋？

屋企徐彷幾大?

全屋五百幾呎

推？

問返你個isp
應該有工具可以check到你d port 係咪通

通入房果啲自己搞
寬頻師傅唔包

入房應該唔攪